export const practiceQuesData = [
    {
        question: "ವೇರಿಯಬಲ್ ಭಾಷೆಯನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಮೌಲ್ಯದ ಪೈಥಾನ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
        answer: "ಭಾಷೆ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅಲ್ಲಿ ಪೈಥಾನ್ ಎನ್ನೋ ಪದವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
    },
    {
        question: "ಹೆಸರನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು 'ನನ್ನ ಹೆಸರು ____' ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಹೆಸರು ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯೇಬಲ್ ನಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರು ಕೊಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ 
        ಈಗ ನನ್ನ ಹೆಸರು ಹೆಸರು ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸು`,
    },
    {
        question: "ಮುದ್ರಿಸು 'ನನಗೆ _______ ವರ್ಷ!' (ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್‌ನೊಂದಿಗೆ -ವೇರಿಯಬಲ್ ವಯಸ್ಸು)",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ವಯಸ್ಸನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಆದಾನವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ವಯಸ್ಸನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ  ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಇಂಟ್ ಮೌಲ್ಯ 7 ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
        answer: `ಸಂಖ್ಯೆ ಏಳನ್ನು ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಎ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಇನ್‌ಪುಟ್ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಸ್ರಿಂಗನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಆದಾನವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಸ್ರಿಂಗನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ num1 ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಫ್ಲೋಟ್ ಮೌಲ್ಯ 3.14 ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ ನಂತರ ಅದನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ನಂ1 ಗೆ ದಶಮಾಂಶ ಮೌಲ್ಯ 3.14 ನಿಯೋಜಿಸಿ.
        ನಂ1 ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಆಗಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಲು ಮತ್ತು ನಂತರ ಅದನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸಲು ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ  ಅನ್ನು ಘೋಷಿ",
        answer: `ಎ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರ ಇನ್ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯೆ ವಾಕ್ಯ ದಂತೆ ಅದರಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಎ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ ನಲ್ಲಿ ಪೂರ್ಣಾಂಕದ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಅದನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಒಂದು ಇನ್ಟೀಜರ್ರ್ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದರಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಆಧನವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ 
        ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ `,
    },
    {
        question: "ಫ್ಲೋಟ್ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಅದನ್ನು ಎಫ್ ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
        answer: "ಒಂದು ಫ್ಲೋಟ್ ವೇರಿಯಬಲ್ ಎಫ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರಾದನವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ  ನಲ್ಲಿ ಅಕ್ಷರದ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅದು ಇಂಗ್ಲಿಷ್ ಸ್ವರವೇ ಅಥವಾ ಇಲ್ಲವೇ ಎಂಬುದನ್ನು ಪರಿಶೀಲಿಸಿ (ಸುಳಿವು: ಇಂಗ್ಲಿಷ್ ಸ್ವರ(A,E,I,O,U))",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಅಕ್ಷರವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಒಂದುವೇಳೆ ಎ ಮೌಲ್ಯ ಎ ಅಥವಾ ಇ ಅಥವಾ ಐ ಅಥವಾ ಓ ಅಥವಾ ಯು ಗೆ ಸಮಾನವಾಗಿದ್ದಲ್ಲಿ ನೀಡಿರುವ ಅಕ್ಷರ ಸ್ವರವಾಗಿದೆ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ "ನೀಡಿರುವ ಅಕ್ಷರ ಸ್ವರವಲ್ಲ " ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "'ನಮಸ್ಕಾರ, ನನ್ನ ಹೆಸರು _________!' ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಹೆಸರನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಆದಾನವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ನಮಸ್ಕಾರ, ನನ್ನ ಹೆಸರು ಹೆಸರು ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಎರಡು ವೇರಿಯೇಬಲ್  ಎ  ಮತ್ತು ಬಿ  ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಕ್ರಮವಾಗಿ 10 ಮತ್ತು 20 ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಹತ್ತನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಬಿ ಗೆ ಇಪ್ಪತ್ತನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ`,
    },
];